New Age支持定反對平民槍權？

無人答？

你覺得侵侵係咪new age撚？

希拉里都唔係

New age既角度應該係賢人主義

姐係點

又唔可以完全話係賢人主義，類似係搵代表組成議會傾計，但係只係得5，6個人

咪姐係當初共產主義咁

New age關注嘅唔係通靈丶冥想丶打座嗰啲咩？會理政治議題？

佢地成日都講美國政府背後有外星人/惡魔/低維度生物操縱

有無人會支持埋未成年擁有槍械？

美國長槍不嬲都唔洗成年

自由意志

所以要有賢人自願做代表，其實現今世界由有德有能既人管，同樣都好美好

無限制權力最終必然腐敗